入嚟一齊討論下貓砂

新手貓奴想問下大家有冇推介咩貓砂
用緊係寵物店求期買既豆腐砂，好似唔太痴屎
有冇貓奴前輩有好介紹
Thanks

Soya不錯

屋企用緊N1 綠茶味

N1 啲評價好似都幾兩極 買包試下先

我用N1原味

用緊藍鑽 唔錯

用緊n1

小白執事

N1 綠茶

又襟用
又唔會踢到成地沙

幾錢？tvmall有無？

BREEDER CELECT
紙砂 勤力啲換使用感覺最良好
水晶砂不了
Ever clean藍鑽凝結砂養多過一隻貓用其實都好 但屋企隻豬兜會放落口所以又不了
豆腐砂睇用邊隻牌子 買過幾隻都係日本製無味 冇乜特別但又唔係特別鍾意 潮濕天氣小心長蟲
Cats best松木砂(幼貓用同綠label都試過)同花王其實都好 會有粉塵同凝結力冇咁好 但如果攞嚟溝砂用呢其實幾唔錯
買貓砂經驗竟然係養倉鼠嗰陣積落用過豆腐砂木砂(最幼身) 佢最鐘意都係紙砂 養倉鼠我基本上日日清砂 消耗仲快過我宜家養隻貓

AUKUZA 豆腐砂 桃味

我用開soya 豆腐砂 綠茶味

新手想問一下 屋企比較潮濕 會唔會生蟲？我都想換豆腐砂 果時接佢順手買左是但一包 勁大塵

如果環境比較潮濕，豆腐砂會生蟲嫁
我自己就慣左將開左既豆腐砂密封再放入透明膠箱收好，環境乾爽d冇咁易生蟲
另外貓砂換密d 比較好

cat’s best

會易生蟲嗎？

用咁多年都冇

N1，我兩隻仔由BB用到宜家

咁多人講n1 買左包試下先

之前好似有巴打開po講過隻小白xx呃稱

用過幾個牌子, N1, 小白都好大粉廛,
而家keep住用hitachi, 無咁多粉, 但有時撞手神一開都勁多粉

之前一直用豆腐砂N1，但係隻貓成日cum唔到啲屎
舊屎係面臭到仆街(貓屎兜擺係房)，加上屋企又焗又濕，所以轉用everclean。
依家轉咗之後cum屎技術好咗，真係一啲都唔臭成日係屎兜玩+瞓
不過會帶好多砂出嚟，要係屎兜門口擺落砂墊同每日吸塵